【有片】熱爆全球 小球迷鬧爆：「曼聯嘅在座各位都係垃圾」

自從費格遜退休之後，曼聯好似冇咗靈魂，表現長期浮浮沉沉，令人失望，連小朋友都睇唔過眼。

近日有一段訪問熱爆全球，1位曼聯小球迷接受電視台訪問時，直斥現時所有曼聯球員都係垃圾。

當時呢位小紅魔球迷正參與足球訓練，其後有記者訪問佢，雙方對答內容如下：

記者：「你將來有冇打算成為1位球員?」

小球迷：「有，希望得啦。」

記者：「你最鍾意邊支球隊?」

小球迷：「曼聯。」

記者：「咁你最鍾意邊位曼聯球員？」

小球迷：「一個都冇，佢哋全部都係垃圾。」

記者即時忍唔住大笑：「咁蘇斯克查呢？你應該喜歡佢啦？」

小球迷：「係，佢係一位傳奇。」

雖然訪問只有短短幾十秒，但已經道出所有曼聯球迷嘅心聲，難怪呢段片立即喺網上瘋傳，仲成為英國各大傳媒報道焦點。曼聯球員聽完，真係要好好反省一下。

我係話在座嘅各位都係垃圾

會反省就唔僲話水0.012%啦

Ture

小朋友最誠實

三歲小兒都知紅魔共和國窮到得番臭雞

普巴：加人工啊屌你

山齊士：明明我全能到仆街

之前睇cap圖以為kdb細個黎

做埋垃圾

全能既垃圾